康文太小野玩，計落舒適堡抵唔抵玩

小弟平時去開康文做gym,停左一排番番去發現好多中老同埋學生，就覺得d 野好少唔夠用，我未去過physical 做gym,想知其實d plan 平唔平，抵唔抵玩，之前一入去比班sales 圍住咩都聽唔到就走番出黎，想請教咁多位有做開既巴打比下意見

好少唔夠用
即係夠用啦

140-160蚊 每個月果d要俾2-3年會費

p記機咁肯定多過康文

不過你要睇您咩時間去玩..收工時間果d爭到仆街

如果您返shift可以不定時去 . 又唔理d教練 . 咁p記抵屌既

其實係唔係個個區收工都好多人，我番九龍灣果邊，人流上會唔會少d ,比較小接觸健身中心類，感謝回答

自從c記執左之後。 p記重多人左， 不過最好你可以探下路